---
title: Española
date: 2014-02-09
---

<img src="/images/sunflower.jpg" class="profile" style="width: 100%" />

Mi español es una mierda. Estoy trabajando para cambiar todo eso, una actualización a la vez.

***

+ nueve de febrero • Emocionado por algo. Y nuevo palabras: pelotón. gitanos. iba. incendiar. logró. envió. adiestrarlos. lupa. tratar. hizo. gabinete. (mi favrito es lupa)
+ seis de febrero • Responder a mensajes de correo electrónico en español. 
+ cinco de febrero • Leyendo Cien Años De Soledad. En el original española. Desearme suerte.





